除左7.1.出黎, 而家最緊要分化激進同和理非藍絲, 等佢地同撐警暴徒割席

agree

要文宣spin 撐警=撐黑社會